心入邊有好多嘢想講......

但一打開電話簿先發覺我冇傾訴對象

係到講

太親怕講完佢唔開心唔耐煩，太疏怕講完又唔明

唔知點講，思想太凌亂

我就係最唔鍾意搞到人唔開心...

無所謂 諗到咩講咩

之後翻轉頭自已都係一個人咁唔開心
然後自己就會噏住噏住咁，當到咗一段時間就會覺得同人傾都係嘥氣，然後扮冇事，工照返學照上

連死都要照顧身邊嘅人嘅感受，好多嘢都身不由己

希望可以慢慢沈澱

I know that feel bro

過咗一段日子，你會諗住不如做下運動分散下注意，平平地咁去下康文署gym room/出街跑下步
然後你就會習慣咗唔開心嗰一個禮拜你都會去跑步/享受一下因為自己跑步所產生迎面而黎嘅風，日複日，月複月

基本上我每日已經好多嘢做，一係就返工，放工就跑步做gym踢波。隊友又唔生性，唔係講佢哋嘅球技，係講緊佢哋嘅心態

有時候見到佢哋懶散自己又煩埋一份

正正因為依個原因所以我先會做啲單人運動，自己知自己做緊乜就得，塞住隻耳聽下歌冇嘢可以煩住你， 彷彿嗰一刻全世界得翻你一個聽住歌做運動
乜都唔洗諗，唔洗聽，唔洗講，雖然生理上係一個人跑緊咁，但心靈上就好似同緊自己跑步咁

我唔知係咪鍾意你
定係我唔想放棄你
唔想再受到傷害
我驚咗
係咪要扮冇所謂同冇感覺

試吓跑多啲先

有個鍾意嘅人真好

1d都唔好
有人鍾意你就好

曾經有，但做錯決定

樓主好似有好多野想同人傾又吾知點分享喎
不如系到再講多少少呀？
你當我系你個friend,你會想同我分享啲咩呀？

好多好多的話想對你說.....

如果你打好啲字就同你分享

把握機會啦，第時想講都冇得講你就會想打死依家嘅自己